覺唔覺香港馬路差左好多？

凹凸不平都算 而家周圍都有窿

有分柏油路 石屎路 柏油石屎路

差個d係石屎路 或者柏油石屎路甩左柏油得返石屎

可以答到你,
以前既路政維修合約係多勞多得制, 路面有問題判頭會搶住去做.

回歸後 唔知邊條屎忽鬼係維修合約度玩縮數.
lump sum 制 睇表現扣錢.
但大體上係啲一般小型維修都係 做多蝕多.
咁你話 判頭 點諗

瀝青石屎交替用
面嗰層磨走一半 就會係咁

所以香港政府根本on9
擺明係想度縮嚟比錢大白象

啲坑深到仆街

好似冇錢整路咁 屌政府老母

龍翔道

唔好講舊路 新起嘅灣仔繞道都可以唔平嘅

又凹又凸咁，又有窿

成條造工都好差

唔淨係馬路...

而家班馬緊線啲路釘hea撚到油白油就算

呢個其實係防滑

好事黎

燈箱又換撚晒大陸style反光膠牌

聽講特登整到咁
等d車開慢d

已經限70，仲想幾慢？
好似西九咁分段整都upgrade晒啦
成日話老龍唔封得嚟做，真係多鳩餘

早年幾佢重舖晒黃大仙來回做瀝青
我以為會逐段做到去程祥道，點知舖完一段就算
仲要唔夠一年已經開始凹凸番

全香港最靚嘅路 會唔會係上山頂嗰段

70 我都好驚失控

要限速係可以改路牌
唔係搞呢啲陰濕嘢

而家啲路真係

以前啲路好靚，唔知點解越整越衰

十個渠蓋九個凹陷，有啲路好似玩Rally咁
一係就凹凸不平，起起伏伏咁

點會，啲沙井位凹哂落去㗎，又多旅遊車上

大灣區係咁

點解外國路面唔會咁一忽忽？
香港d地底管道規劃真係好差，
水電煤管道應該留在行人道或馬路旁，而唔係在平行在行車路，
做維修舖線整完又係舖番果一忽仔，
搞到條馬路半條線係瀝青半條係石屎，
前面又有個正方格係第二隻物料，好核特，
每隻物料個損耗速度唔同，搞到接口位又高又低

有啲路長期工程 痴撚線

有好過咩

水務，渠務，中電／港燈，煤氣，寬頻
輪住耕塊地
上手整完鋪返好
唔夠兩個禮拜下手又黎啦

收費路段係幾好架

南灣隧道好好

我日日行九號仔，呢排成日整路，無咩事都封兩線鋪過晒，但我之前行又唔覺有咩問題，好浪費錢咁.....

蕪湖街左轉馬頭圍道個殞石坑整一排又凹過

大陸啲路仲好過香港
睇下條彌敦道
青都唔鋪
香港已死

凹凸不平都算啦，坑渠蓋點解要起喺路中心啫？

太多重型車行，如果鋪左夏天會熱溶成條路波浪咁，落完大雨又會全部月球坑

灣仔道英皇中心巴士站d青長期比巴士壓走，整極都冇用，依家索情巴士站個忽全石屎算

巴士站一向都應該用石屎路面

大陸d路靚就靚
但去水都唔做
一落雨就浸

香港d路跟本唔夠時間做仲要價低者得
11點封5點重開

樓主係咪行完呈祥道

新嗰條灣仔繞道起到成pat屎咁，一路揸一路鞠躬

波浪型

等你地成日話SUV冇用 四驅香港冇用
呢啲路面有用喇掛

大陸 Style 就連反光膠牌都冇，安全島反光膠牌係英國 Style

70架車都間唔中會離一離地....

係不規則波浪型，無路捉，架車又傷

最仆街係咁
好做就做
唔好做就拖

大家請1823 最好講埋附近燈柱號碼

次次行我老婆都投訴

大陸靚鬼咩 高速就靚

坐船咁